疑似汽油彈臥底放大圖！！！

連登呢咖up唔到圖

等等，買個顯微鏡先

請post link
連登up唔到圖

禁入去睇到

唔係手腕？

要有背囊相先證據到